LoL 英雄聯盟 S9 賽事討論區 #411

個個post都411

呢場bo5我覺得仲悶過上季ig vs fnc個場
多打鬥但好低質
grf啲bp完全唔知做乜鳩 打團比人屠殺

412wo

都唔撚明GRF簡個2隻打下路有乜撚野用
人地下路兩個淨化你點COMBO
第一場出比人收完皮仲要出多次

3個411

FAKER換左呢班隊友個人真係開心好多
以前點會咁樣攬住慶祝
開台都一齊有講有笑

說個笑話 Grf bo5

夏季劇本係咪又係grf 打regional 比gen g 收皮

開POST果幾條友傻撚左?

反話呀

D hater去晒邊

binc

開番412？

事業型

仲好意思話我燈，而家應該冇人敢出聲

扣馬結婚?

你收皮啦

昔日王者歸來

屌你老母開個閪po咁閪耐

LPL到底會係邊隊出去

會唔會訪問後備, 如果會好似好尷尬

其實有咩咁勁 你預測到FPX LPL第一就話你勁姐 係人轉季見到個ROSTER都見到呢隊有POTENTIAL

屌你老母 開快D啦

收撚皮啦屌你老母 關你撚事？

屌 放番wako出黎啦 用小安有咩用

ching你好多負皮

if you can't beat them join them

佢都燈唔死就勁架啦

lm

仲唸住睇下邊個QUOTE左我原來又係條見唔到樣既柒頭

咁撚多post

Grf輸自己都輸得幾透徹

你真係好撚好笑 比我屌撚到Bk我 依家仲係度柒

死都要PICK奇陣 做乜鳩

SKT3連霸冇死角

咁撚自hi既你 Bk我當咩都睇唔到 咁都爽 不過都係既 你都駁唔撚到我既

第一次認同鳩白

第一局work
但點知俾skt陰哂

Thank you skt

呀白